打風會唔會影響WIFI訊號?

屌啦星,明明連倒線,但上唔倒網

我會
利申: 用緊wifi 強收4g

梗係啦
連倒線

我都收唔到wifi

我仲以為得自己一個係咁

打風導致router嘅磁通量改變

個mytvsuper疾下疾下。。

上網會lag